【突發】疑似鏗哥未來流出!!!

涉收黑幫賄免費嫖妓 被捕O記高級督察為港大尖子

廉署日前拘捕港島總區刑事總部警司吳偉漢、O記高級督察陳嘉健和港島總區反黑組探員鍾文浩，當中有人涉嫌收受黑幫賄款及獲免費嫖妓，作為協助申請酒牌、查閱警方機密資料、包庇及通風報訊的報酬。翻查資料，涉案被捕的陳嘉健，2010年在港大工程系畢業，昔日有報道形容他是「尖子」。陳受訪時曾稱破案是其工作最大的滿足感，「拘捕疑犯，繩之於法，推動我無懼挑戰，不斷向前。」

鏗哥畢業未

應該final year 如果當年佢有transfer credit
但應該pre-final year 因為exchange? 好似係

佢今年year 3炸喎
你高估左佢喇你再數下